我明日唔想番工啊，有矛淫可以幫下我

我撚我珍係唔係 生趕人 囉
我依點都唔想番工啊

有矛淫可以幫下我啊